以後球員入波慶唔慶祝好

好似今晚咁
史達寧激情剷草轉個頭原來唔計

哥帥罰佢整返好塊草地先好走

以後改由失波果隊慶祝